！戰略！搵次聲東擊西得唔得？

做乜都係最驚畀人知底牌係乜！

當每次乞求張不反對通知書，求到啦，就每次去指定地點畀狗玩！

其實，敵人每次都度好晒點部署，點圍捕，點挑釁，你哋就每次都準時，定時定候去到演佢哋嘅劇本。

有冇一次可以主流話去一個地方，然後實際出現在另一個地方，敵人應變唔到嘅呢？

如果唔係，我諗大家每星期都係演同一個劇本！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

推真心討論

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

應該啦

首先要有一個確保無狗access到嘅online platform，如果唔係都無用，因為我地都係靠呢D平台去號召大家

根本就唔應該跟班狗嘅劇本黎玩，佢哋編好晒更開晒會講部署等勇武入黎，之前港島區只批集會然後大家四散兩邊走班狗只可以護西環其他地區真空，等幾個鐘先有狗出現

我地公告消息佢地都睇到

你要多人就一定要靠公眾平台 有公眾平台一定有對家潛伏
你估行軍打仗咩

前線叫我地信任佢地。
唔係唔信任，但一直repeat有出左咩好既效果。
我知連登有勁多mon post狗，所以前線自己討論都無問題。但希望有多啲突破。

推

所以應該小組行動，隨心所欲

用tg傾會好d

不嬲都應該咁玩

而家個劇本係任你點玩都係跟住popo走

全港黨鐵站爆站行動

支持但係點實行?
冇大台, 冇秘密channel

啱 次次都好似俾popo撚咁

點防止玩埋自己人

會有人同你講 而家一紙難求 唔好浪費人地心血

最好只預告時間日期

開波前一個鐘先公開

警犬就調配佈防唔切

好多mon post狗